屋企好多蟲呀求命

今年唔知點解間房好多蟲,平時長開冷氣又關晒啲窗.
以前都冇蟲,直到上幾個月見啲蟲生到成個天花版同牆都有,連個拼圖都有真係想死（大約30-40隻） 之後用綠水大洗間房.但半個月都冇又出返尼 有冇巴打絲打有同樣問題？
Sor for 1999
類似書蟲

抽濕

津路水炮

你已受白蟻威脅

買紫色biokill噴牆同天花
係噴哂
橙色紅色都得不過紫色係專殺蟎
每個月噴一次